其實係咪每個男人都係掛住ex

每次認真拍拖 100%認真投入段感情時 到最後都係發現原來對方心入面一路都係掛住ex 已經好幾個係咁 男人係咪都咁仆街
個種感覺真係hurt到仆街 我寧願你係唔再愛我 因為根本無得比呀 輸比你地既回憶
散左個半個月先發現你無忘記過佢 依幾個月你究竟當我乜

男女都一樣啦，未放低ex就唔好當現任係狗咁撚啦

有分男女嫁咩 男同女咪一鳩樣
愛情信唔過，要從錯誤中學識保護自己啊

信自己最好

I know that feel 呀
每一字一句佢講過關於佢ex 嘅嘢我都忘記唔到，就算強迫自己唔諗，結果都係會有其他人提起、發夢夢見 好撚辛苦呀屌

每一仼都係咁 我已經有陰影 我都唔明點解會咁

Yes 真係好辛苦 點解偏偏仲有咁多蛛絲馬跡比我發現到

世界好簡單 人類太複雜
Sad but true

第一個忘記唔到 其他唔會

係

不應該記起

我答你
唔係
只要下個比ex 好，男人好快乜9都唔記得哂

男性表示同意
我係轉移情感type嘅人
覺得除非已經同ex經歷左好多好多 唔係嘅話好大程度上係拎而家同上一個比較 相處得開心同夾過ex嘅過 好快就會忘記個ex

有對比咪會掛住囉

呢個世界，咩最可貴？

係得唔到嘅嘢

個個人唔同架喎

唔係 好撚憎

睇到呢度仲sad 咁即係擺明我唔係對的人啦

唔會
ex只係一個比我屌過嘅臭雞
有咩好留戀

反而有個追唔到嘅女仔
先係人生遺憾

男人掛住ex 其實好獸性層面
只係因為 ex 樣/身材正想同佢交配

試下同A0拍拖

同意

唔係

個世界咁大
總有一班女人係要做水泡

當你變成ex嗰陣佢咪會掛住你

最好啦 但完全唔會

因為你係水泡,唔納入ex正史

d女成日話move on 放低啦，根本唔合理，最後自己食番 我就話大家應該根自己心意，仲有意思既就追番人

男ge咪又係....

愈得唔到先愈想要

有冇分手砲

掛住ex有咩問題 佢掛住ex即係代表佢對愛情認真 同時都可以好愛你 兩件事根本無關係

好彩同男朋友大家都初戀

係咁架啦 得唔到同冇左既係美好啲
就算個ex其實好撚衰越諗就會淨係記得佢好嗰一面 而佢就睇到你既缺點
鬥唔過架呢啲 等你做左佢ex
你啲好佢先會記得翻

明知點都鬥唔過呢個人，好想放棄
係佢心入面已經預設咗佢ex 係好嘅，無論我做乜對佢嚟講都唔夠好，好辛苦好想放棄呀...

Exact7ly 正如我都唔會諗返起啲水泡

有意思但追唔到姐

咁即係同時中意兩個人 唔係對你專一 都無問題？

依樣野冇得100%講定，但你give up先，咁就一定冇機

宜家男朋友就係咁可以點

I mean 佢追唔返ex 佢連朋友都話唔洗做 雖然係我話已經唔鍾意佢 依家更多係唔甘心 唔係鍾意

點解你會接受到 點忍呀

佢又無表明 又同我講同ex一定無可能一齊返

咁你個情況復雜我好多，at least我冇對另一半講唔中意/要分開，佢一開頭都話做朋友算啦 點點點，block我wtsapp 見到面都黑面，但依家唔同左lu，我唔敢講一定係搵番佢，但至少情況有好轉，機會亦唔係零。

好快散

一齊就5年

你明就好

為何永遠放不低